我係長征成員之一，有啲野想問下大家？

如果當日係北大嶼山公路前後都被狗包圍，大家會點做 ？

企係到比人拉？
打狗？
跳海？
跑去山林？
定點樣？
我想知大家準備好未?

多謝係隊頭同我一行既手足，同埋多謝啲爸爸媽媽

I love U all

Push

發夢一員 到絕路會狠狠反撲

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

我地殿後 隊尾果班手足全部有架生
一定絕地反擊 唔掂就點都跑上山

血拼or 被捉

呢樣真係嗰日最大困難，但可能附近多車，會造成好多未知之數先唔派狗

我會選擇同佢打過 就算死都要同佢攬炒

上山如果白天 逃脱機會大
但夜晚情況唔同 風險較高

企晌度俾佢拉？唔會啦，肯定俾佢濕鑊甘架！

跳海⋯九死一生
但如果唔係跳崖 同唔大浪 可取 但夜水危險

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

跳海太危險又有山崖，而且又落雨又大風又夜晚幾乎死路一條

寧願跑上山林過夜都唔會跳海

903添馬三罷1430

有錢既買張咁既野加枝行山杖加營釘可以做個帳篷，入山走都可以扮露營

你真露營d狗一樣照打照拉人,你上山沒記者影住仲危險
推你落山話你自己掉落去都仲得

覺唔覺下次唔散會好啲，無論係被捕風險同人身安全，我覺得出馬路都危險過留喺機場

唔著black block純便服和理非
狗喺機場打人有顧慮，打錯一個佢就仆街

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

其實果日隊頭手足打算打狗救人